公投： 大班 vs 美心

大家諗住食咩月餅呀

大班

美心

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

又呃正評

中秋節近了

美心等食屎啦

why not none

本身已經買咗月餅，拿拿臨買多盒大班

好撚柒個樣

Tvb呀仲大班，食少年月餅啦

大班跪低左啦

全部都唔食

不了

老不死

四喜

大班

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

其實大班係幾好食

唔食

月餅好肥架全部都唔會食

老老77 我麻麻傳統月餅
但大班冰皮佢始創 但仍然無被超越 而且信用卡價錢買都唔係貴

美心冰皮難食到仆街 流心奶皇紅左一年
但之後人地都整得好食過佢

其實個呀婆係美心係咩position ? 佢講既野關美心乜事？